又一支共商人離奇死

雲海fb:

香港商人就嚟可以親身試下離奇死亡啦。

斬殺補血圖.jpg

佢唔肯將公司交出泥
味要死囉

你睇黃偉,保命連公司都唔要

yee?

基本上肯拎出黎分就無事
以前都唔知幾多港商唔知規距之後上去比人玩到破產

邊間來架未聽過

八卦上佢地官網昅昅
我屌你一彈出黎就黑底白字訃告，嚇死小寶寶了

賺錢=國有化
唔肯=死

有乜咁出奇

最尾個句